   	В конце октября в Москве прошла наша первая конференция мобильных разработчиков #MBLTDev. 17 докладчиков из Англии, Германии, Голландии, Дании, России и США пришло послушать более 300 человек. 

Мы будем постепенно выкладывать записи докладов с презентациями и начнем с доклада канадского блоггера Эша Фюрроу «Реактивное программирование на Swift». Помимо ведения блога, Эш является iOS-разработчиком онлайн галереи Artsy и автором нескольких книг про iOS-разработку. 


Презентация

В своем докладе Эш познакомил аудиторию с основами фреймворка ReactiveCocoa, проиллюстрировав их примерами на Swift. Также, он рассказал о приложении, над которым он в данное время работает в Artsy с использованием этих инструментов. Приложение, что примечательно, с открытым исходным кодом и доступно на GitHub. 
